好奇一問 理性討論

睇完連登有位絲打飲醉俾人食左隻豬就好想問下各位絲打 係咪只要個樣唔差又係朋友 飲下酒所謂chill下 就食到港女隻豬

個樣差都冇所謂

不吃也罷

飲完酒熄左燈理撚得個樣豬唔豬 有碌鳩就照上？

你喺度問不如直接落老蘭行返轉睇下有冇機好過啦

唔要老雞 只係想食啲無腦港女隻豬